請罷看罷貼 CCTVB 任何節目

好恐怖 點解可以一句都唔提
勿忘PP義士
請問CCTVB 的報導員想問你地 身為報導員有咩睇法？

唔好再貼任何節目post